例如，您可以修改unicorn关键字以更准确地反映您的服务。关于使用谷歌趋势进行关键词研究的综合指南|阿尤什·古普塔| 2021年2月12日|搜索引擎观察
能够听到、理解、甚至改变神经系统的能力能够改变和改善人们的生活，远远超出医疗手段。隐私能与阅读和改变大脑活动的技术共存吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|科学新闻
他的团队使用转基因小鼠，这些小鼠的嗅觉神经元被荧光蛋白染色，当它们对气味做出反应时，荧光蛋白就会发光。医生现在会嗅你的气味-第95期：逃跑|丽娜·泽尔多维奇| 2021年2月3日|鹦鹉螺
在整个赛季中，我们根据从测试和跟踪程序中获得的数据和学习，修改了我们的协议。酋长们，BUC队进入超级碗周时，球员在几周内没有进行阳性冠状病毒检测。|马克·马斯克| 2021年1月31日|华盛顿邮报
您还可以在站点地图文件中包含或排除您想要的任何选项，例如Noindex页面、上次修改日期、分页URL、PDF、图像等。如何创建XML站点地图并将其提交给Google | Jyoti Ray | 2021年1月27日|搜索引擎观察
我们是否批评那些为了达到这些标准而改变自己的女性？雷内·齐薇格换了一张新面孔，每个人都有自己的看法|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽报
我的原话是允许“世界上任何有互联网接入的傻瓜”自由修改网站上的任何页面。你可以查阅：维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽
和伯纳斯·李一样，坎宁安也让他的基本软件可以供任何人修改和使用。你可以查阅：维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽
麦克诺顿说，宾夕法尼亚州没有计划修改现有的鸡尾酒。宾夕法尼亚州的致命注射惨败|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年9月18日|每日野兽
或者，你可以通过观察每件艺术作品都会产生自己独特的规则来修改这个规则…。解放诗歌！罗伯特·平斯基的读者宣言|丹尼尔·博什| 2013年8月26日|每日野兽
表达式的所有元素都是相互修改的，因此没有一条规则可以涵盖所有情况。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
与英国的条约不能在几个月内改变中国的性质。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
七位教母可以修改，但不能废除阿尔库因的法令，因此公主的命运就决定了。西科涅公爵夫人和法国阿纳托利·布林格林先生的故事
短语和从句可能由于从它们所修饰的词中删除而失去它们的参照物。中文：作文与文学| W.F.（威廉·富兰克林）韦伯斯特
如果牧草或其他食物影响牛奶或奶油的味道，它也会改变奶酪的味道。家畜| Richard L.Allen